01裁員70人，即係9%人手,但可能要裁夠三成

支那無水了

《香港01》證實即日遣散70多名員工，佔全體員工約9%，涉及多個部門，包括影片製作組及内容部組等。

《香港01》表示，裁員並非因為財政困難，主要是因應製作模式轉變，需要重整部門架構，公司目前仍在投資階段，裁員是為了資源整合，之後會再招聘員工。《香港01》將根據勞工法例向被遣散員工提供補償。

《香港01》網站於2016年1月起開始營運，主力新聞頻道，並涵蓋娛樂、生活及社區等頻道，製作文字及影片報道。同年3月周報創刊，曾一度停刊，之後復刊，目前有約800名員工。

隔一排嘛請番班內地專才補上囉

大灣區01

搬上大灣區,3千人工搞掂

01帶頭示範點樣騰籠換鳥,炒香港人請大灣區人
01又贏